上海打風會有咩後果

???

聽過個上海司機講上海唔會打風

4-9月係上海做野 未打過風
但有時d 怪風 有時連雨 勁過香港8號風球好多